一個簡單原因，點解早上對黃色有利

因為甲由早上見光死

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！